u space同學

可唔可以積極D
試下上堂同同學交流下唔好唔出聲
同埋其實iAE可唔可以有人反去上堂
得我同個呀sir好悶好尷尬呀
仲有gp project 可唔可以唔好咩都推晒比其中一個人做 唔好次次都話要傾野嘅時候都話有其他功課要做啦 唔想俾你累 功課唔係淨係得你一個有 有時候要識得取捨 得唔得 簡單嘅科目你唔願意把時間去拎高分 你竟然寧願放時間落去一個難科目

好

多謝

客氣話來的不要上心

我返咗

食屎啦次次都得我同個Professor

Sorry 咯！我去咗上第二個英文堂呀

Ct幾

好 我捨棄你 做自己功課

份group project我唔理啦byebye

梳囉

閱

一定要認真讀？ 我讀asso都係為咗遲兩年出嚟做嘢 po下ig上堂開部MacBook睇片又一日

咁上唔上到U 我都想咁

Asso仔係咁上下

我而家gdp3.7
想sem3 hea讀入恒大算
屌你老母space個網上教學閪到
明明以前一堂有3粒鐘上
而家就搞個1.5 1.5hr黎教學
我冇撚晒心機了
手足們恆大見

Agree 😢我6科6科都有片

好地地唔明佢搞乜野片
上3粒鐘咪算
1.5hr片係為左d人要返去學校上實體堂姐
而家又唔撚係有人返去上堂
1次過3粒鐘算數啦屌

不是CT

你現場唔講？

唔想嚇親佢 佢哋係女